有無人話我知，點解要去金鐘

路寬又無民居商場
立法會又唔會衝第二次
無目標無地利
係咩驅使我地去呢？